（新手）貨van想換軚鈴

諗緊用私家腳好定貨van腳算，私家腳就咬地好多，但唔知最大可以載幾重0既野，有無巴打可以話比我知私家腳最多可以承受幾多kg重啊

利申：最怕冼軚

每條軚都有唔同index 啵
你check下條擔total loading 要幾多再搵仲好(未計超重)

私家腳好咬
但會比警犬捉驗車喎
無啦啦洗一筆無意思呀

利申 前貨van司機，奶過野比警犬放過飛劍

私家腳比龜要食草(好似係)

其他改裝都有機會收紙仔走，私家腳一定即勾，咪搏
我用緊Yokohama e340，新呔時都幾咬，行左2萬開始變番梘

下次想試下南港條cw20，佢話係用半r呔物料去做